【武力升級】各自收集十八區天然武力！

見到d狗好撚驚曱甴

所以不如我地試下收集十八區狗屎

一黎中咗check唔到邊個
二黎武力低，侮辱效果就非常高
三黎唔使錢

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推